林鄭果種 輸唔起 既性格真係好撚恐怖

好似打打下機，發覺唔夠打，就走去拔左插蘇，一拍兩散，無贏家就無輸家（牠思維）

呢種人統治一個地方，越諗越恐怖

事實係輸得好樣衰

牠活喺自己世界裡，又自大又自悲

佢唔只唔肯面對輸
今次搣柴係肉酸在佢自作孽

幾好吖
最強加速師

輸到唔識cut loss

我個人對這些虛名從不看重，但為了讓學院掌握香港的真相，去年底致函院長詳加解釋。但事件並未告一段落，上星期院長又來信，説學院認為我偏離學術自由和言論表達自由的原則、處分批評政府的老師、阻止學生在學校唱歌和叫口號、執行有域外效力的國家安全法律等，現提供讓我答辯機會，否則就取回名譽院士名銜。

對於這些「莫須有」的指控，院長一方面說有足夠可靠的證據，但卻沒有提出任何佐證，反而承認他們是「聽到」(we hear)或「據報道」(it was reported)。對於這些無稽之談，我本想一笑置之，但為了維護特區政府和特首尊嚴，我昨天再次去信反駁，包括指出香港各大學享有的學術自由和院校自主、大量學生違法被捕、英國維護國家安全法律中有相同的域外效力條文等事實。

佢唔係輸唔起，佢係唔會輸

聯署支持封殺微信同TikTok

人格障礙

呢類人係社會上好撚仆街，絕對唔會有朋友。香港遇著呢種女人...香港人前世做左咩。

早幾年前 自己細個嘅時候已經覺得 俾一個有嚴重中二病嘅人得到政治權力係好可怕 但世估唔到嗰個人係淋病月蛾

希希

唔係前世 係今世
自己睇下幾多人型垃圾成世無理過政治
仲有果班仲講緊有生活抗爭不了果班廢物

老實講香港人真係deserve 而家咁

背後大boss叫既,佢上年曾經想辭職

咁答幾醒目
其實佢都冇退路 咁不如先發制人
中共分分鐘比佢連任

記得有人分析過777既價值觀係建基於工作
佢基本上係無視晒一切人身攻擊, 只有上司既評價先係佢既一切
只要一日有上司攬佢, 稱讚佢...佢從來都無覺得自己輸過

唔係唔會輸
無論過程係點 佢都覺得自己係最後贏家
明明輸左 但佢覺得盤棋未完 仲可以反敗為勝

放棄答辯 因為根本就答唔到

以前機鋪大把呢類人

直接自己放棄所有學位資歷吖笨

以前睇D報道話佢讀書果陣點點點...我都當係花邊新聞信一半....

而家真係信到十分十....呢個死癲婆

你唔係香港人？你可以繼續抗爭架，邊個阻你？

你真係咁認為？以佢個性格應該調轉，自動請櫻，對香港加辣，實行要整撚死反佢既人。

好多藍屍都係咁既心態
好似我家母咁，唔俾佢睇cctvb，連天線插頭都整爛埋
真攬炒

佢真係徹底同香港同歸於盡先收手

好虛偽從不舊年就劈炮喇制裁先放棄

其實係，依個係香港人以前唔理政治嘅後果，完全無視支那嘅滲透，以前無反抗過，依家依個光景就要年輕一代受返

不過算啦，和平日子已經完咗，諗下點樣將抗爭點繼續落去會實際好多，追究係無乜意思

係屌人隻game整得差先岩

公我贏，字你輸，支那基因無得呃

十幾年前已經有個朵叫「好打得」

女人

陸國榮 真人版

心理扭曲，反社會嘅極致
無同理心，又無羞恥心！
好奇佢細個係咪已經係災星？
打工打到佢剋死哂啲上司，真係一絕

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

好有攬炒天份同性格

痴線閪

我幾日前簽2萬人..依家先3萬

佢完全就係依家PS4隻高達Game嗰啲搣線撚

人哋講撚晒原因都叫莫須有

條臭hi根本精神病

應該係佢唯一一次

一開始就係因為條閪婆要面硬頸，唔肯認衰而搞到今日咁，佢心一定係諗無人可以屌，我要用權力令你地屈服臣服於我，見到我就好似皇上咁

拍拖 呢啲女人性格 逼撚死你

擺明係支共「勸」佢自動放棄啦
如果劍橋褫奪佢個院士
支共又唔可以戰狼反制(因為成班幹部子女爭住讀)
到時唔做野又唔可以同班小粉紅交代
計晒數梗係犧牲佢一個啦

我玩dark soul比人parry完都會mun lan線

但偏偏呢種人係社會上都好易上位

淨係睇佢講嘢副嘴臉, 對死人眼, 個嘴藐藐下, 都知佢精神有問題, 反社會人格

以前出黎抗爭咪又係唱下歌遊行
打完個飛機覺得為民主出左分力就返屋企

正解
仲有佢每次喊都係為咗自己或者佢嘅職位而喊

好似打芒亨自己2貓然後離隊一樣既撚屌咁

個撚個都莫須有

以前讀書都有呢種同學，自己攞95分見你攞100分就會好唔gur ，一路懷恨在心直到佢高分過你為止

呢種人共通點一定係做野好搏但係天資麻麻
人地讚佢叻佢真係當咗自己好打得
話自己考第一會考咪又係失手

奉勸返工返學嘅唔好得罪佢呢類人，佢地內心有本擦極都唔會甩色嘅小器簿

推

根本就係嗰啲自己廢到仆街累隊友 就話返人哋唔識玩嗰啲

同習種強強聯手

佢係keep住送頭比對面

假撚到死所謂道歉
閪面到不得了

要努力加速

得兩種可能：

1) 如果佢仲算係一個正常人，宜家應該每日活在痛苦中。
2) 如果佢根本就唔正常，事情就冇乜討論價值。

其實香港好多呢啲人 你望下啲老屎忽

佢知道自己係錯 但又不斷強調就算全世界話佢錯 佢都堅持自己係正確
甚至禁止對方話佢係錯(係對家回覆前先放棄院士)

你換左對方唔係大學學院 件事唔係保唔保院士
結果就會好撚得人驚

女人+年年考第一+頂頭上司+金牛座

係咁上下

用外掛都輸係中國人特色

傻啦
當年鉛水邨啊
柒婆未上位都已經話「官到無求膽自大」
支那啲狗官對住傳媒都唔會咁囂張
果陣我已經估佢坐正香港就仆街
事實上呢隻狗閪乜都要贏
俾人屌下都唔得 一定諗計搞鳩屌佢嘅人

我以前都係咁

pppppp

好撚小學雞
而家係我飛你，唔係你飛我

歷史會證明一切既

政府資源如果用嚟做正事，香港唔會搞到咁

一步錯步步錯
飛沙風中轉

核彈打過黎啦。屌擋唔到 擋唔到。⋯⋯⋯ 按下自爆系統！

佢有邊次唔講大話？

唔知有冇心理JJ
我覺得佢想証明自己好打得嘅心態已經去到走火入魔

啫係痴咗線

新PR team叫佢扮既

好在維尼有呢啲下屬

仲有佢睇唔起任何喺下面嘅人
覺得呢啲蟻民同死蠢官員，我有咩理由搞唔掂
所以下面啲人講乜佢都係覺得為反而反

林鄭係大仆街
不過千祈唔好覺得係因為林鄭香港變成咁
唔好心存僥倖, 以為換咗特首就一天都光哂

就算無林鄭, 一日制度不變, 主權不能掌握, 無屬於香港人嘅武力
香港一樣係會變到今日咁

共慘黨係咁

一句講晒 劍橋沃爾森垃圾！
入球先果個已經贏咗

依家唔係你除我名 係我覺得你垃圾會整污糟我

佢根本就係自戀型人格同反社會人格障礙兩樣溝埋一齊嘅極品嚟

試諗下佢篇野出完之後有咩用處?

黃絲會屌多佢兩野 覺得佢痴線
對家話曬係劍橋 佢咁高姿態淺藍都未必撐得佢落
西環習大唔會理你有咩院唔院士 你最緊要打死香港人
或者會有少許無腦小粉紅會叫好
但我相信到尾就係為左佢自己

榮譽學位無左 無助民望 無助份工
甚至自己條氣都未必順
但總之唔可以衰俾人睇

結論：條友真係痴撚線

依家唔係你飛我，係我飛你呀，哼！

佢老公究竟睇足佢邊點

死都唔肯認低威
其實老實講邊個做特首都係死 但係係佢面對香港人個態度既問題 所以啲人先咁憎佢 下下都被屎人食 未見過一個官員可以咁沉不住氣

當我流架，去片！
[迴力鏢] 如何搬石頭砸自己的腳而不失霸氣

臨輸alt+f4

佢一直都係咁既格
發展局 政務司 特首
永遠都係高姿勢 目中無人

聽聞以前佢d手下
朝早同佢打招呼 佢都唔會應
串過馬撚

諗起我個fd 係比人打敗之前 Alt F4 quit game 咁就唔會輸

睇下而家上位嗰班官就大概估到下個會係點既人

官到無求，梗自大

堂堂名校數學博士，後生個樣應該都幾好
居然睇中....

金牛座

其實呢d名函有咩用?對校方同對受頒者?
頒比佢個人定頒比佢個身份?

佢有邊次係贏過？
唔好答我係777個票數 真係好柒

呢段野佢po係ig

俾人單刀係禁區剷鳩人

金正恩
我打唔贏你就核爆攬炒

好有畫面，真係好似佢

點解甘都有老公

以前唔信星座 金牛座固執

你太睇少佢，佢冇咁on9，個國家窮到只得上一代傳俾佢嘅核武震攝到人，俾全球最大嘅國家制裁搵唔到錢，周邊都係不懷好意嘅勢力，喺大國夾縫中要取得平衡生存，佢算做得唔錯，如果俾柒婆做應該一早滅咗國

我冇得贏你地都使指意 講攬炒佢先係專業

講開咁講. 作為90後. 覺醒左之後先好懊惱點解啲老一輩可以咁chill咁賤咁冷血

8964係好近代既野，都冇哂記憶咁. 我就俾人洗腦話中國要俾時間佢. 會改善. 搵到錢既最緊要快，但基本權利，福祉就要俾時間，傻的嗎? 依家叻呀，講話64班人唔死，中國唔會發展到有今日呀

抗日主要係國民黨打，喺香港都有志願軍打. 唔知點解好似家醜不得唔傳咁唔講，極少悼念，繼續番工番學. 求其講下日本仔仆街，之後贏左就算? 知唔知人地至少我知英美加都會有埋節日悼念二戰，不斷將呢段苦難既記憶傳承. 學生要volunteer同老兵一齊悼念? 我地班"中國人"呢? 到今時今日仲教緊黑頭髮黃皮膚=中國人. 完全冇吸引過近代歷史既教訓. 不如直接話金頭髮藍眼=雅利安人種 都冇問題啦? 所以講到東突民族清洗佢地冇反應，係有原因.

之後我再問番啲老一輩，原來佢地細個啲學校，係唔會教港督做過咩野，爭取過咩野. 要大個睇番書先知.

咁你就明啦，就係當年英政府種壞左呢班baby bloomer, 喺一個世界貿易開始繁榮既時代，科技發展緊既年代，唔洗理政府，唔洗理政治，死做爛做就有出頭. 之後搵既錢多過人地國家，交稅少過人地國家. 港豬呢種特產就係咁既土壤煉成.

你試下回想番1950年打後其他國家經歷過啲咩先走到今日. 地球上有咁賤被殖民既地方，有邊幾個好得過香港? 人地經歷幾多血淚? 印度都係英國管 ，都被英軍暴力鎮壓過，和平抗爭都要玩咁耐. 殖民者係冇必要對你地仁慈, 你睇其他殖民者幾血腥就知. 再望下香港. 再諗下.

香港既問題，就係太過幸福，天時地利人和完美到好似南瓜車咁夢幻. 最大獲係冇感恩既心，所以走到呢一日. 而最令我憤怒既，係呢啲罪孽，原來要由一無所有既年輕一代去承受. 有資產有能力既人, 就坐喺屍體堆上等樓價上，等市升，搏中個市升幾十% 眼光叻叻豬，去日本旅行食個萬yen鰻魚飯慶功. 繼續以"中國人"為榮.

真 事實係肥仔玩左咁撚耐
核彈冇少過
供糧冇少過
領土冇少過
班人民又冇反佢

唔係支那豬水平可以跟到

形容得好好

藍屍廢老支那豬=清算對象

嗱 依家唔係你炸我
係我自己炸自己姐
我知你炸唔死我架所以自己黎

慢慢鐘意佢
之前咁多年黎都和理非
宜家國際都關注地圖上呢一點城市仔
幾好呀

性格極度低劣

仔仔番黎中國未
大好機遇呀仆街

唔係蚊插蘇，係手制飛電視

心理有問題

茶記界林鄭

渣哥釀成公關災難

唯我獨尊

CLS女人

佢可以係著住人皮下嘅反社會分子 為咗滿足佢入面幼稚嘅心理質素 就算要殺死七百萬人都在所不惜

以前機舖真係有抆插蘇哩種情況

其實個個做都係咁 唔好講到林鄭個賤種有話事權咁啦 背後咪又係支共扯線公仔 所有政策 封唔封關你估係鬥氣先咁做咩 咪天真啦

不肯認失敗，不懂妥協為事情解決，永遠覺得自己優勝別人。當權力在這種人手中，肯定係災難。

大量學生違反法律被捕依件事本身已經唔合理 一個人犯法可能係犯罪問 一大班人仲要係學生犯同一條法根本就係社會 正常社根本唔會逮捕大量既學生 柒婆仲可以有講出黎覺得係自己戰績好威威咁

余黎青萍算唔算佢朋友?

所以佢老公個樣又獨又怕老婆，
鬧交唔夠人拗，隨時被一刀插死，之後佢再跳樓自殺

咁佢一日有popo撐腰
的確佢都好難輸

香港平民都宜家仲係連一個popo都郁唔到

多得佢，好多 2047 要面對嘅問題提早左面對

signed

cls呀巫

同個雜種撞埋一齊真係威力無窮唔講得笑

根本佢就係攬炒派

你點會估到一個政府高官竟然有舊式機舖人性格

係咪傻㗎

打機輸就斷線
拿 你冇贏我架
係我斷線咋

就黎輸^

會有港豬嘅出現同港英政府都好有關係 但你唔好唔記得七80年代嘅時候 香港仲有以%計嘅人口唔識字 你點樣期望佢會認識政治 可能唔係話唔想接觸 而係理解唔到 講一大堆都唔明

佢應該冇咁講過 佢淨係話自己喊到痴咗線

話喺鄭月娥自己炒車 當時幾個香港留學生走去醫院探佢 其中一個就係佢老公

究竟係邊個on9比個咁嘅名佢
定佢自己咁樣叫自己

問題係佢未上位之前 呢啲都有蹟可尋 再加埋佢同習近平啲性格 形成咗香港核爆

好似話係許仕仁 但呢個詞語本身係貶義詞 唔知佢點樣解讀成褒義詞 可能佢當自己係戴卓爾夫人

What if 梁振英連任
我估689 都會減速，唔會蠢到推引渡條例修例 (國教佢都笠水)

呢種就係最勁既官場大技
明明自己輸梗，將被動既野講到自己主動咁，一樣照credit到落自己到，變撚到好似有功勞咁
明明唔夠人黎，臨game over前就quit game，咁個record都唔計自己輸，人地又唔當贏，攬炒成功

屌佢老味乜撚嘢好打得？
而家佢當兵？服裝市民做要咩好打得？
哦，明白哂。下下與民為敵，排除異見就係好打得。
真係好撚on9

金牛座痴線佬

明知贏唔到 佢只想令自己輸得唔肉酸
但呢個好明顯只係佢單方面既想法

根本佢有精神病
要直接捉入青山

巴打今日冇波台狗踩場

是但啦 佢性格有咩做唔出

好撚正

Push

因為好大部份人係大陸走難黎香港

PS4 Detroit almost human ，機械人AI 有了＂同理心＂變的人類，林奠連基本同理心都冇，重係人格障礙

無賴佢都算極致

有強大既終國坐陣輸乜春

特首係咁
成班狗官都係咁

香港人是狗
得少數成人同後生識反抗

我個人覺得上年7月開始佢已經失去部分權力
到區選大敗，證明佢fail左，更加完全變中央操控
今次呢單應該都係經中央同意先會咁做

佢讀書果陣係點？

佢e起鵬牙個表情
根本冇病嘅普通人係唔會當眾做呢d表情
佢根本就有精神病

事實

點界定輸贏？

魯魯修，中共就會係ZERO

葉劉性格又係咁

相信未來十幾廿年香港人都會對女官員有陰影

唔肯承認自己失敗 最後係咪一定會失敗？
究竟呢d係叫打不死精神定係自大過人？
柒婆 上年到宜家每一樣都係錯既
作風同佢老細好似

屌 香港有無正常d既中年女政客
係咪得毛姨姨

雖然暑片講分裂2。0我都知仆街
但我估唔撚到可以分裂到呢種程度

吳靄儀算唔算？

我一笑置之，一笑又置之，一笑再置之

邊次？

推返近啲

做發展局局長，上面嗰個係唐英年

做政務司司長，上面嗰個係梁振英

做特首，上面嗰個係王志文

結論係，政協副主席唔夠威，最好就係做國家副主席

人地年年考第一 好叻叻

講講下嘢突然笑

佢基本上係孌態！

小心女權撚
會俾人追擊

屌鳩後生冇家冇教
出黎搞事
仲屌教主教壞哂班後生

求其拎上年6月開始既一份蘋果報導都已經係証據啦

我屌你老母

好似係考第二跟住喊

佢應該超級唔Gur

諗緊點報仇

唔夠打唔係我問題，係人地隻兵勁

有得揀輸贏咩佢？做中共隻狗只係可以揀吠得大聲啲定細聲啲

Living in her own world.... Is it time for a checkup with psychiatrist?

shorturl.at/dnp68

Sound familiar ?

考第一搞到好自大不肯聽人講

好樣衰

權威性人格

記得唔係話跟住人返屋企咩有次

死左消防員 同人地家屬影相果陣
個家屬就哭喪咁既樣 佢就笑到鬼死咁開心
諗起d反社會人格特徵好似其中一樣係理解唔到其他人心情

「真誠」兩隻字都只係CCTVB自己加上去

當晚的主禮嘉賓，正是時任政務司司長兼校友的林太。她致辭時憶述了一段往事：

自細考第一的她，順理成章當上Head Girl，負責維持紀律。她看不過眼學妹們散散漫漫，走去問修女：「Sister，how do I control the girls？」

修女聽罷，微笑說：「My dear，you don’t control them，you inspire them。」林太說，這一句，如當頭棒喝，銘記於心。

考第一都唔知咩叫「莫須有」

關乜撚事，根本係香港人狗改不了食屎，識字果班李柱銘又好好？梁振英當年都譴責六四，後來又點？

HKU : 都係佢嘅人 ⋯

反而有個疑問 ：佢點證明佢屋企人無比西方影響佢 令林鄭咁偏激

豬同狼，香港人撐689
689同777 香港人又話要 777 唔要689

一早知佢冇人格兼神經病心理變態

應該捉佢去驗DNA同送入青山

換另一個傀儡 唔通會唔同哂？
執行命令當然係仆街
落命令果個先係最仆街
換人做 手段可能唔同
但目地肯定一樣

唔明你up乜柒 語無倫次

佢可以為左戀棧權位利益，而犧牲後代享有高等教育及生活既機會，已經係一個不問親情，只為自己既冷血婆娘

一日未完場我一日都未輸！

佢咁諗

仲傳佢跟蹤考第一嗰個

修女：「傻豬，學control theory嘛」

其實唔只係輸唔起, 重係做樣俾中國睇, 佢地好bye呢一套

巴打你可以睇吓小思寫嘅一生承教 以前做閱讀報告嘅時候睇過 佢有提過英國方面因為唔想香港人了解近代史 因為覺得鴉片戰爭嗰段歷史唔光彩 所以將近代史嘅課綱安排好多功課 令到師生都唔想接觸 好少人修讀

真係唔該唔好睇小英國人嘅政治技術

以前新聞報導邊會用到真誠呢兩個字

配上隻蓄牲個樣呢兩隻字好似有骨咁

人地一直都跟中央order做架啦

脆弱型自戀者 Vulnerable Narcissism

根本精神病患黎

佢係自我中心
只有自己
冇別人
永遠唔聽別人意見
你一定要跟我走

前面係山邊，大家一齊跳落去！

佢老公幾時同佢離婚

如果輸唔起
佢會跳樓死

到現時佢都會話從來冇輸過！
唔要去美國，唔要學位！
無輸過！

印度所謂和平抗爭都係有革命軍
而且個堆和平抗爭嚴重影響政府收入
管治成本太高，英國先撤

反社會人格

CY先至輸唔起
所以貪生怕死

我年年考第一 無可能會輸

搞革命唔洗識字
民族性問題

兩個一齊上斷頭台
一個會叫「唔好啦！求下你放過我啦！」

一個會冷笑一語不發！

請對號入座

小學雞都係

呢條閪婆 一睇個格同個閪樣就知有反社會人格

隔離黑警個post都話係自已唔去

已經冇人出來叫5大訴求了 , 佢心裡係勝利在望。

咁你咪仲勁過精神科醫生，唔使問診都知人有精神問題

輸左就算L數啦，打篇文放上網自吹自擂就以為自己贏番，都癲既

係啦，全世界都錯，你岩哂，

屌佢即係教精佢

Btw... 呢種咁仆街既思維，性格，點樣鍊成架

事實係咁：
你輸唔起拔插蘇，好嬲好嬲
其他人：條友輸唔起走曬斷埋線 唔緊要，我地繼續玩

條友不嬲唔用腦 自己想點就點 唔撚諗野

大坑間公務員餐廳唔知佢同佢班c9仲有冇去幫襯？

tvb真係狗都不如

自小缺乏父愛既表現

而家全班膠官，得番佢一個堅持戴阿婆底罩就知佢有幾唔輸得喇。

大家想
一個仔Phd
一個仔教大學

如果任何一個做唔到，佢會點對呢一個仔？

大家就會明白佢係一個點樣嘅人！
佢有同大家講過母親論！

燒山會唔會因為自己個仔唔係大學教授，所以唔要佢？

可以睇吓小思寫嘅一生承教 以前做閱讀報告嘅時候睇過 佢有提過英國方面因為唔想香港人了解近代史 因為覺得鴉片戰爭嗰段歷史唔光彩 所以將近代史嘅課綱安排好多功課 令到師生都唔想接觸 好少人修讀

點解港英政府要咁樣做 自己諗

做咗佢屋企人真係俾佢累死 平時要受氣 後尾仲要俾佢搞到自己比美國制裁

你講上代香港人唔識政治係因為學歷低
我咪話搞革命唔洗識字，好多國家都係少數有知識既人去帶領大部分人

港英洗腦令香港人政治冷感就另一回事
呢樣就無錯

其實好多地方既人就係唔識政治，所以就用民族大義去帶風向
樓上 #111 講印度個例子就係咁
好多國家成立都係咁，先有民族，再用民族主義去團結班人立國(有學識冇學識都好)
港英就消滅左呢樣野
港英

卑

推
要逼死班係美國嘅小粉紅

所以全部分開住

可能老公同佢都唔係同房

問題係佢嘅籌碼係佢屋企人條命同埋全香港人嘅前途與安危 但呢幾樣野本身都唔係屬於佢本人 仲衰過錢 因為輸咗佢都冇感覺

牠

世界末日

好撚柒佢真係 又樣衰 又黑心
比人剝奪名譽都可以話自己放棄唔要
做到幾肉酸，成個政府都係傀儡 不知所謂

老屎忽唔會覺得自己有問題

有問題嘅永遠係其他人

香港人的不幸

連登仔果種乜春到罵嘅性格仲恐怖la

最deserve個班可能上撚哂岸讚美極權政府啦
後生既關佢地咩事

攬炒之母你估流㗎？

幾好，專業賭徒黎
下落注就只係睇緊佢個本大啲定賭場個本大啲

屎家軍而家咪學緊(電競版KOL版)

有無生理學家分析下？

咁又咁講，係政治啟蒙之前大家都係唔理政治嘅港豬，而啟蒙得其實都係發生左大獲野
12國教14雨傘16魚蛋19反修例
最大問題反而係點解以前啟蒙完之後又會好似無左回事咁，好似雨傘後果時咁

不過好同意係共孽黎，一切有因有果

照咁睇，721好大機會係林鄭落命領要求無警時份

所謂嘅"好打得"原來係咁解, 公字都係你梗係冇得輸

剛愎自用，輸唔起要面，做過佢以前同事既自然知道

可能話想辭職都係大話嚟，以退爲進！
呢個毒婦有乜做唔出。

示威者令修例撤回後確實無贏過既

學下d紅黑官姐
我相信丶我聽到丶我理解

做乜話阿q精神既兒登金鐘毒撚呀？虐畜？

令我諗返呢一段

好似示威都想入理大救人之後被一網打盡？勇武正式收皮咁？

佢fb 留言嗰d 乜鳩"林太辛苦了，支持你唷" 嗰d ,都係全部女人黎

贏登既乜都對面無棋同加速主義先真9不怕紅爐火

勇武邊次贏過？唔好答我poly ar好7

所以柒婆真係抵比人屌

林鄭根本就有性格缺憾，而家完全得唔到香港人支持，就盡力靠攏共產黨，想做個聽話嘅市長，去死啦林鄭，香港有你呢d咁嘅人簡直係一大之恥！

和你Lunch David 咪繼續抗爭囉，你睇下幾多人笑鳩佢 on9 仔

法國好多人分唔到呢啲名譽頭涵係唔駛讀

年年考第一嘅人不能從政

呢d唔係佢既性格，係佢後面揸莊既性格，佢自己小事揸主意，大事無say啦

年年考第一

人無恥 便無敵

支共哈佛大學快 d 頒個榮譽博士學位比佢

林鄭平時咪又係 we hear，it was reported，佢有冇親身落過現場成過彈呀
佢有無對自己失望呀

至少人地識反抗
你睇吓年中有幾多港豬
係唔識反抗，甚至係覺得唔合理都只會吞聲忍氣

林奠：我考第一，冇可能會輸㗎！

人品差 牌品自然差

唔好侮辱精神病人

唔係PK鄧咩

呢個制度之下佢呢個位都係扯線公仔
肯定係有hidden agenda要做
根本邊個做都係閪
但林鄭呢啲極端反社會人格係不斷加速進行
支那可能淨係要佢除衫
佢就急不及待連底褲都除埋再擘開塊閪
你見佢追封消防果陣白事當紅事咁
笑得咁燦爛
就知佢人格失常

冇留意

點解仲可以用ig

實情係：

自從去年我硬推"送中惡法"以來，現任院長接到社會各界反應，要求取消我的名譽院士名銜。

我個人對虛名極度戀棧，所以去年底已立即致函院長，盡力狡辯，企圖蒙騙院長，保留我的虛名。但我的奸計並未得逞，上星期院長又來信，點出我種種惡行，表示已決定收回我名譽院士名銜，現給我最後答辯機會，除非我能提供實質證據，證明我與惡行無關，否則取消我名銜之事將無法挽回。

對於這些"堅係有"的指證，惡政惡法，濫權濫暴，有圖有片，有人證物證，罪證昭昭，我根本無從抵賴，本來只能苦笑置之。但為了死要面子，我昨天再次去信砌詞狡辯，謬論成篇。

我在結語中反轉豬肚，大發爛渣，含血噴人，臭口串嘴。我明知已無法挽回我的院士名銜，唯有阿Ｑ上身，自欺欺人，宣稱：而家唔係你飛我，係我飛你！

雖然發生了這件不愉快的事情，但劍橋大學始終是我心愛嚮往的學府，其實我真係好介意，好在乎。我實在太柒，而家我只能終老於劍橋老人院了，嗚嗚嗚～

林鄭早死早着啦⋯⋯

咪撚就係勾結外國勢力

死後值得研究嘅一個人

收皮啦, 5毛

為左自己既面，引起世界大戰都無所謂

真唔真，係都唔會講出黎掛

同班黑警一樣

佢唔係無贏家無輸家
就算佢抆插頭，佢都覺得自己係有能力忟嗰個
點都係自己最厲害
真心好恐怖

piglet and pooh

好勝Carrie

點解林鄭講既就係「實情」，其他有片有相既證據就係「道聽途說」？

唔通楊潤雄處罰教師、禁止學生唱歌，唔係鐵一般的事實

唔輸得
輸唔起
贏唔過

牠完全不是人

柒婆九型人格入邊是邊一類？

好想知，世上竟有人如此仆街癲狂

啲無道理既人
一句話人屈你就唔洗解釋

年年考第一嘛

覺得自己係精英中嘅精英

基本上香港，有權力欲嘅人都係777呢類撚屌性格

喺香港打工，唔心痕手辣，唔為自己利益，又點會可以向上爬到

藍屍就係有呢種佢哋口中so called識靈活處理事情嘅性格，其實換個角度咪就係厚面皮，同滿手鮮血去解決問題

最撚on9係呢段
唔通人地封信貼晒d證據喺後面請查閱咁樣咩

中共都比佢玩死